其實不如大家冷靜下，諗下我哋係唔同情況嘅時候要做啲乜嘢？

侵侵贏左真係會幫到我哋好多，
有好多人會因為咁樣而灰心。

但係點解唔諗下左膠贏左嘅情況，
我哋應該點樣做咩先可以有利於我哋？

我哋支持侵侵係因為佢有為香港發聲，
但係其實都需要國會嘅支持，美國先做到野。
諗下一開始個陣，有幾多人覺得美國會撐我哋？
有人講過侵侵只係商家唔會支持我哋？
到最後比我哋見到嘅咪就係一線生機。

所以重返基本步，大選後嘅結果就算幾不如意嘅都好，
將所有野重新嚟過，
我哋嘅目標從來都係要人哋支持我哋，
為左美國嘅選戰而放棄接觸外國（就算係左膠）嘅平台，
咁樣會唔會對我哋嚟講係好事呢？

《香港自由法》 (Hong Kong Freedom Act)●由共和黨賓州眾議員佩里 (Scott Perry) 在2020年5月19日向眾議院提出，該法案授權美國總統承認香港是一個獨立國家。目前該法案還在眾議院外交事務委員會審議。《香港人民自由和選擇法案》 (Hong Kong People’s Freedom and Choice Act)●美國眾議院外交委員會在2020年10月1日通過，稍後在眾議院、參議院全院通過後，會遞交總統簽署生效。法案要求美國行政部門提供恐受迫害的在美港人臨時保護身分，並加速他們取得難民身分。Source from apple daily https://hk.appledaily.com/local/20201108/KO2QEU6XBRCGPF6VAPOCNLXB6Q/

面對難關，最緊要係要搵生機，唔好自斷出路好無？

順帶一提，
今日係周梓樂義士去世一週年，
將軍澳啲公安可能會發癲，
就算去唔到現場都好，
記得8點正為周梓樂默哀一分鐘。

即刻
搵
攬炒巴
寫一篇文
取消今次美選!!!

好嬲呀!!!!

拜登話唔定有埋閃卡喺支共身上

班SOCALLED 進步自由派 連佩洛西都想扯落黎
我諗你都係唔好有太大期望

connect 拜登, 繼續搞鳩中共係我地唯一出路

從來冇諗過侵會幫香港
我只知trump會強硬對付維尼政權
保護台灣
而joe唔會
香港唔使人幫
為左幫香港倒退返2019年前對華政策
真的好嗎?

從來冇諗過JOE會幫香港
估唔到最後出手了

佢直接交埋你個名俾國安呀
connect

一直都無乜期望，
與其祈禱侵侵會贏，
不如試吓R下依啲濕鳩左膠可能成功率仲高啲

法院未判
拜登又未正式上位
可以做既就係等

我夠知個支那登無乜可能幫我哋，
盡做喇，美國都叫做仲有個國會架嘛

無得用抖音 無得叫支那雛妓 無得推行共產主義

不了。

雖然我都好撚憎民主黨，
但係我哋爭取緊人支持，
最易就係同情人，咪試吓依個方向落手

講真你走去乞班左膠
班左膠又走去乞民主黨

最後民主黨班友都係撚鳩你話傾話傾
無著數就傾完得個吉 或者賣鳩埋你

係得侵侵咁撚痴線夠薑直接開中共拖

唔係話民主黨唔做野 份DEAL擺到上議會都係有機會
但係最多未比你走下難 救濟下你班傻閪

唔會敢叫中共倒台架。

好過連傾都無人傾，
無人問津無人關注，
個陣中共做乜鳩都無人理。

老實講我都覺得無乜可能，
只係盡做

重點係 千祈唔好屌人哋
係覺得佢哋好撚蠢支持支共唔係問題，
但係唔好兜口兜面話人哋

屌佢地都唔醒

共和黨參眾議院都有勢力
民主黨自然有眾志班人去討好
洗mud專登改變自己立場 做d自己唔鐘意做既野
我唔期望佢地會做更多 只希望民主黨唔會縮 佢縮既話 你咪用曬所有辦法係議會屌柒佢地 好簡單既一件事 亦都好多人明白 係連登有d人唔明
利申：侵粉

最希望大家唔好屌柒人
唔屌柒人幫到好多，
自己都提點下自己人，
見到有人針對啲左膠支那登嘅支持者黎屌，
就提醒下佢
叫佢千祈唔好代表香港黎屌。

真係好擔心
擔心joe 上場會變成點
但更擔心既係呢度d人失哂控 屌哂全世界 熱狗化